\section{Sortieren und Suchen}

\begin{frame}{Sortieren und Suchen}
    Sortieren von Daten durch geeigneten Algorithmus.\\
    Bubblesort ist langsam und ineffizient. \\\\
    \hlw{Darum:} \java{Collections.sort} verwenden.
    \\\\\\
    Sortierte Daten lassen sich mit Binärer Suche effizient durchsuchen.\\
    Unsortierte Daten können nur linear durchsucht werden. \\
    \java{Collection} bietet dazu die \java{contains} und \java{indexOf}.
    
\end{frame}